美臀點睇

好似仲有啲潛力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好撚驚幫人接棒

長線應該唔錯 等佢平啲先

911

？_？

快到睇到911

仲買支那股。。

買beyond meat

褲姐姐，你邊度唱錢

無錢唱。。。我諗通常都係㩒atm

你有＄玩stocks....

玩左所以無錢了。。。

幾時教我...

新手。。

。。。

睇書自學

name

圖書館求其睇幾本

要發大財了

窮J發大財

korean fish